川普說⋯

真香！

木香大鹿